霸咗個靚位賞月，有冇人一齊？

幾好景

屌你老味
見到有個傻仔著到咁去煲蠟

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

唔好明奴b啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓主畀個座標嚟?
等陣過嚟吹水

27°34’26.35”N 19°36’4.75”W

唔知點解好靜
咩都聽唔到

我啱啱喺你頭頂飄過
揸住結他彈唱space oddity
希望有人聽到

本身想開youtube聽
但呢到收得唔係幾好
好lag

驚比蠟炸親
Btw，樓主係吳剛？